［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 352

開咗喇 入嚟啦

結果開咗冇人

心淡

訓

早抖

唯一嘅捧場客

以後都唔開！

捧下你場，不過我唔係呢啲po常客

感激 唔開又畀班人鬧 開咗冇人入 你都早抖！

其實諗諗下都幾得意呀，雖然大家互不相識，不過係度傾到計都係一種緣份，所有覺得呢啲po幾有趣

啱傾就傾 唔啱就轉場 自己控制

Lm

捧下場

又想抱抱

巧慘

用邊個po

支持笑笑 用呢個

首先，我道歉，因為我以為你唔開所以我開咗
可能因為我太靚仔所以啲人入曬我嗰度，搞到你冇人吼對唔住

用呢個

兩個都支持

又返嚟

偈照傾

我最鍾意靚仔

留名

好悶 有咩吹

Hi 料姐

無所謂啦 邊個開都得架啦

你

有咩哲學入門書好睇

等你開

我嘅人生係零 你想吹我？

1001先啦

不了

Oh thx

料姐

係料妹

波

咁我呢

Btw 想傾下死亡哲學

你老過我

唔同左名連顏色都唔同埋

屌哥 做咩事

20號可以開波

咩?

自願被吃的豬

你想吹

係姐
我先係弟

呀嬸你貴庚

頹咗好多日啦

3字有9

希望第一日唔好多人到仆街

你好

你係哥

假

我預咗50人跟隊

下年60

教練我想打波啊

你地位高d

料婆

痴線

我先係最後生

請

我都想 要滿足下波癮

食物鏈：所有人>>>>>alli

怕唔怕死

你鍾意？

怕

有塵埃已落定陪 點會怕

唔怕啦 我係到

咁樣順耳啲

我鍾意籃足排羽乒
想約我？

點解怕

足排here

我死咗邊個照顧孩子

OK

足籃排
有拍嘅都唔識打

但我最近體能差咗好多

冇事既 你唔會死既

羽乒網都易

same

羽毛球識但係唔叻

太耐冇做運動

都識 唔叻

乒乓波完全唔識
羽毛球都唔掂
網球冇打過

游水呢？

ok

唔叻 好渣

乜式都唔叻？

一般

熱

自由式 背泳好啲

蘇菲的世界

個個有冇咁早瞓

我b好叻

唔想接受現實

What offer

做咩事呀

你都好叻

普通MT

有返工前恐懼症
好多野擔心

例如?

去返一齊去過既地方 周圍都有佢影子咁
我有幻覺了

有mt offer已經好好
你係爭在要跳出自己個comfort zone姐

我00 你呢？

搞唔掂

做緊功課

幸b加油

加油！！
點解仲未完

牛逼

真心勁 咁既市道都搵到一年placement

係

有得揀我寧願返summer

想挨你

唔洗defer?

Summer一定唔洗

你牛B,識好多先有offer

下年早啲報

去地府報到

！

真 我仲係19

第一次嚟呢啲po
個人好唔開心 唉

真係好荒謬

搵咗好耐都唔見有人開 又見我中 次次你開 所以我去開

Saved

早～

早晨啊笑笑

嬸嬸早

早啊大埋 今日放假？

早

純粹因為佢老

你唔老

嗨

當然

係反問句

好攰

番緊

7妹

屌 點解無人信我 我今年先year2 計翻咪00
有咩問題

冇呀

比狗同笑笑都唔信我

哥哥

認親認戚

又係 原來你yr2

我唔知 我以為你好大

好耐無見！！仲記得我

@南珠 聽日好唔夠人啊 過黎？

等緊外賣 好悶

88

恭喜你搵到工

多謝你呀！但好緊張

臭臭香香

Gm

大王

.恭喜你呀

一齊打

join

點呀你情緒穩定未
你唔穩定的話一直都唔約架

一時時的 呢幾日好返少少

你咁好難約你架wo...

大王都要快啲搵返個

唔住啦
都無希望了

我send畀你啲肌肉男唔啱？

你無send過...

哦,呢張
屌都當然啱
咁好味

望落好味

神奇喎

First time？

之前都有聽過

咩對話

想返工

是

一齊返未

一齊搵工一齊返料

你唔係有工返咩

邊有

補習

無

我都冇

一齊搵工料

搵唔到

佢份工係賭波

想同料一齊返工

收工

今日都係失業～

明明以前買嘢好爽快
依家就左諗右諗

加油！

最大個啲都未出聲

只有更大 冇最大

屌哥

你最大

岩聽

哼

你先係

我都搵唔到

我新來的，有心事想分享
是咁的，本人26歲 黎緊9月讀degree
最近經朋友介紹相識左一個19歲嘅女仔，同佢相處都算曖昧，曾經多次表白，最後都係失敗告終，原因佢覺得對我的鍾意只是朋友的鍾意，簡單啲講我收左好人卡，佢都叫過我搵第2個，於是琴日玩Goodnight app識左個25歲嘅女仔，故事就咁嘅，佢有男朋友，31歲，做生意嘅，而佢地兩個係住得超遠，而男方成日因工作陪唔到佢，亦叫女方體諒佢，男方是一個非常孝順的人，亦都認為拍拖不是兩個人的事（只是拍左2個月），因此經常要佢接受佢嘅屋企人，而女方同佢嘅屋企人雖然冇咩特別野發生，但對佢構成壓力，佢亦都希望能夠二人世界，講到愛情觀，佢亦都認為陪伴同信任係最重要，有一日，佢發現到男方有一個很要好的朋友，每次有咩事都會搵佢幫手，佢亦都義無反顧去幫佢，發現佢要好的朋友是女性，更是他的前度，男方解釋當佢只是兄弟，被問到有否發生過關係，男方坦言說2次，之後也沒有，令他很質疑再見亦是朋友是有可能發生嗎？亦有提到男方是藍絲，自己是偏黃。另外現在重點是女方認為大家價值觀不一，將家人，事業和朋友都放在頭3位，自己可能只有第4位，想提出分手但自己仲鍾意佢。之後佢呢日都想我陪佢打下機，傾下計，我亦有提到如果我未有對象你都可以考慮下我，佢果陣亦都聽得出佢好享受同我相處，到晚上，我地開始交換相睇下對方，佢比左幾張相我睇，我呆左，係靚到痴左線，靚過啲選美同好多明星，交換埋ig，的確真佢，到左今日我地都仲有keep住玩同傾，之後落黎我有咩要注意同應該點做？

我真係冇乜心情想entertain人

一田超市職員腳踩冰鮮三文魚掛牌

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好長
咁咪傾住計先囉

招待人？
我未查之前諗緊係咪安慰人或者解答新人問題

以後唔買三文魚食

大家點睇靚女？我意思係係咪大部份靚女都會將自己釣高黎賣，或者收兵，行使各種特權

娛樂人 傾又唔知傾乜 唔夾 我自己都心情麻麻 唔係好想氹人 想俾人氹多啲

你講緊嗰啲心境都唔靚個樣都唔會靚得去邊

真

如果你好似笑笑咁就棟喺度已經娛樂緊人

係 可惜我boring

唔係呀都幾風趣

咁可能佢得果外在，實際好心機呢

個回覆

竟然 我覺得好尷

我放負屍

廢到自己都笑

咁一齊笑

想流下眼淚都冇空間呀

可能識耐啲會知

唔傾下計唔知佢咩料的

無奈 你是人 你是人 你是凡人
你就是 吃掉鯨魚的人

傾下計到會知佢咩料啊

講嘢分別同埋尷尬係一條線之差

我真定好尷尬

你講個笑話聽下先

等一天發夢 牽一牽你手
已快樂透

唔識講

我係尷尬

太好東西無力佔有？

係咪呀

好尷尬

我覺得佢唔係最搞笑不過都ok可以接受

佢有時有啲位都好搞笑

我都係

唔信

你點會係

點解唔係

咩

料

一齊玩

啊

？

點解把斧頭會生晒銹㗎

露營劈柴用

想join了

變咗廢柴

尷尬

隔離post講起印度咖喱 就諗起我同佢去重慶大廈
佢畀門口啲印度人sell到hang晒機咁入去
坐低左都未hang完
好彩有我睇住佢

YES!!!!

佢巧傻

又唔食得辣 但多數野都辣 勁驚佢唔夠飽

佢自己本身都火辣辣

想食探魚海底撈

所以我成日hang機

雲 端 都搞唔掂

想探魚

電腦大爆炸

真
去樓下大嗌

Hang機

淨係對住佢會hang機 之前拍拖都唔會

爆 爆 爆 爆 炸

每次見到佢就會

Booommmm

又開始心情差了

點解

唔知

一齊哭

又mean我

笑笑！

我好尷

笑笑

Toilet

笑料

已經笑咗

係～

Mean我 同 潤我 有咩分別

笑我仲要打我

認真問！

你壞了

仲諗住一日爆咗

你唔出現你出現嘅話一人笑你一句都好快爆

。。。。。。 所以唔鍾意開post 不斷逼我上水

其實冇，你都係畀人mean嗰個

最衰我見到有messages 就會覆機

咁吹得快啲吖嘛

我mean人！

我下水

What do you mean？

我上水唔代表多人上水
我上親都冇人

Mean u

想睇你下水

No

走了

Bye

你個小塵塵 學壞左 夠膽頂嘴
跟浮雲學得多

用咩頂

咁駁嘴

都估到你會返嚟

唔好問我用咩駁

我主

用咩駁

嘴呀 醒小小

我正式宣佈：笑笑真係好好笑

要準備吸塵紙

🙄

500都未到

有冇心事 做你樹窿

🙄🙄🙄🙄

吸塵機就聽過

你做人個窿？

做你樹窿

妖 打錯 痴塵紙

冇，未上水

係樹窿 跟我讀一次

我冇事
你好嗎？

邊個會跟你讀呀？

去左邊

你好笑

你又知係左邊？

痴咩線
真係有

咁算囉

你隻眼望邊度 係你好

但係冇人痴到我

無奈笑

笑到講唔到

男朋友

你新名？

塵 痴左線

好笑

肚餓

你話我係咪好尷

我痴你lor

邊個準你咁講佢架

但最終亦會停止痴線

你尷尬都唔係第一日

我識你？
我準

因為已經痴曬線

好爛
好好笑

原來我尷

你喺度好好笑

你蝦其他人我唔理 但係你唔準蝦佢

我係一個好好笑嘅存在

無奈

你係邊個 你準就得？

真係好好笑

等於我咁錫你

我冇蝦 話佢有一個好好嘅功用 痴線

真 以為自己邊個？

咪係 有我係到 邊個都唔可以蝦你

我喊

❤️❤️❤️❤️❤️

其實有咩用？

我係我 我 真係好好笑
我準就得

而家全部都係我嘅人你點同我鬥呀？

痴線既用途係咩 請解釋(10分題)

就係笑笑笑

５失

你地盡情蝦我
我無人理

吸塵

淨係得我可以笑你 其他人唔可以❤️

我送10分比你

多謝

唔使你送，佢都已經係十分完美

你地有毛有翼 識飛啦

哦

點解係有毛有翼？

你都係

你有冇吸塵肌

屋企有工業用嘅 吸走你

好型

咁花心

佢自己都自認好好笑

你屋企過萬呎？

想知+1

又話佢型 又攬晒咁
一齊啦 岩架啦

勿屈

佢點講都好 我知你唔係咪得❤️
唔洗理喎

佢mon實你的

過萬呎多塵

無所謂啦 我知你唔係花心既❤️

真 佢好好的

咁就梗係 使乜講

做咩

你地

做咩啫

閃親雲

以前都閃得你地多 係時候還返了

唔夠錢洗 可以點算

慳

返工

理鬼佢 無人可以阻住我哋

巧型

呢個就一直以黎都係架啦 唔使黎講都係公認嘅事實
不過唔好崇拜我 我個心裡面容不下第二個

嗯

靜

貓貓唔出聲

我蛀牙唯你是問

Why

佢把口太甜

你又知

真 重甜

我係第一個同佢講嘅人

笑笑～

你把口都甜到漏喇🙈

糖尿病了

你哋太甜

咁點？

無點

靚女家姐

幸幸～

點你得唔得

唔好意思囉
人哋冇你試過咁多次畀人哋試下啦

請問我試過啲咩

你哋都試過好多次

點解我唔明的

You make me better

2個鐘

你試用期都未過就quit?

mon post

你遲下又要返學 返full time做咩...

Want to quit u

Why wtf

比狗加油 頂埋佢就可以想點就點

Don’t want to social

學我做毒撚

不嬲都係

你有social過咩

咁驚乜

做咩扁曬嘴

我都唔知
淨係知好唔開心

有 好攰

搵啲嘢做分散下 去約人飲下嘢唱個K

同啲自己唔鍾意嘅人social真係好辛苦

好想踩單車呀真係

踩

想買番部
但係驚買完之後唔夠錢洗

遲啲先買

拜乜

買部300蚊師奶買餸車

有米

唔要！

台灣大把人

你仲多

買部潮童車 加兩隻大喇叭！

其實幾正 不過香港太逼做唔到

子彈仔

一轉彎就畀車撞死 一係個肺黑咗

希望俾offer我

Stfu

型

唔好咁我都想搵多份

想死

知你鍾意重複三次

唔使理咩意思 你人工高

真係勁

想搵咩

唔關我事呀
垃圾network

有定心理準備

我唔信你囉

office工

唔想同你講嘢

笑人之前睇清楚唔好變成笑柄

想得閒冇嘢做可以踩去吐露港吹海風
踩去大尾督食串燒

勁

睇到喇

霸氣

仲可以去沙灘玩

又話唔同我講嘢最後咪又係講

同你玩泥沙

扮 顯得我弱雞

快啲跟佢搵食啦

咁你想唔想我覆你

老母話比我知阿婆係鄉下跌傷咗要做手術
未知幾時
跟著我安慰我老母 佢就流眼淚

搞到我個心好hurt
點解今年發生咁多衰嘢

你唔弱雞

可以去 捉蟹仔

真 大佬嚟

埋哥 唔好玩小弟

大佬笑

可以去笑下輕鬆下

哥咩哥

呢個時候就要堅強啲 少啲令屋企人擔心

唔好扮

笑你

你大

歡迎

係咩

你大埋

唔得 淨係得我可以笑

我細？

我已經唔係好記得

你幾月

今晚話你知你有大哥哥風範

你帶埋 勁！

咁即係冇人笑我淨係笑你

你有大佬

0分

發生太多事

三

佢大佬係你

媽媽

三笑

每日媽媽

笑咩笑 唔準笑塵 笑我可以

冇得試多幾次架啦 一世架啦

慢慢調節 反正啲嘢都唔會一時之間可以解決到 過咗之後就輕鬆

大佬

佢話0分。。。

係塵哥 跟住大佬先

Oh人哋幾多次
你就得一個

多謝你支持

你就媽

你認唔認自己係零？

你唔明我嗰好笑

🙄 一笑 二笑 三笑 笑四

幾時買朱古力比我食

咪係 無人可以笑佢
邊個夠膽笑佢呀 問過我未😤😤😤

當月媽媽 王牌推介 是月精選

三笑辣

笑埋你

近排翻part time，對一位女同事有d好感
因為翻part time輪更制，唔係成日有機會見到
見到會傾兩句咁
因為唔係成日見到，真係唔知點樣可以認識佢更多
又冇理由一黎就攞人ig 電話咁agreesive
一到夜晚收工就好寂寞

關關難過關關過

我s

點都唔會畀你走

？唔明了

隨時

你一次過笑埋同埋笑佢

放工一齊去食嘢

我鍾意笑佢 就係笑佢

我都唔會

。。。。

識耐啲 傾多啲偈先

笑笑埋你

同佢唔係好熟架咋
我地兩個都係啱啱開始翻冇耐

你啱

得閒咪傾下 係咪讀緊書 有冇返過咩工

明了？

認真攞電話no真係好閒啫

明咩

我想話whatsapp group冇咩

Ig仲閒

溝女王4ni?

抄開

係咩可能我見識少

。。。。。。。。

我諗返起女同事

你一定成日比人問

厲害

你話畀佢知啦佢唔明

係咪特登用細版放閃！

？？？

咁你就錯喇

咁我問你

話左就冇得笑了

你咁樣打我會笑

你明唔明點解雲成日出嗰個emoji？

你挨豬係咩

？？？？？？？？ 而家準你講

佢地係咁放

唔知仲可以見幾多次份工唔會長做
工作性質關係，有時會唔係office做野，要出去，所以唔一定見到

唔明 想閃殘我

咁易笑

係你 一打就有

算啦冇嘢

佢有男朋友了

代表笑笑

最後點樣
利申翻 我唔靚仔

放咩 講到好似放屁

見到嗰陣 咪問你ig係咩 可唔可以fol你

臭
放閃呀

。。。。。。。

WHO

但係見到會笑

放臭？？？？？

塵

係呀 所以呢

我知

你放臭

你呀

笑笑 笑笑

我香的

痴線笑到抖唔到氣

好好笑

你咁遲先知

唔想知呀

搵人順氣

笑死了

話人遲知但明明佢係第一個知

我終有一樣係早過佢知

下？

Ohhhh 我摺囉

睇嚟佢仲未知

仲要咁得戚

唔畀

好可惡

無意中發現另一半日日夜晚同個女仔online傾通宵，點算？
利申：已婚

有笑笑係到真係歡樂好多

有冇小朋友？

我屌
俊明同塵拍拖

我好少講自己野

屌

咁要講了

俊明？

你講我聽

左手拖右手

有，仲好細個

我啊

你唔知就算啦

咁塵呢

我1999

塵係俊明
俊明係女神

問下喇
持續咗幾耐

佢唔知我本來係女神

咁女神係邊個

漫漫

我頭都大 好複雜

請各位盡情笑到下個post

Cyin

即係點

有咩好笑

邊個

呀！！！！！up乜！！！！！

姐係同一個人

唔好再講新嘅 terms，陣間佢會問cyin係邊個

佢問咗了

鱷魚同貓奴拍拖

Noted with siu

塵係俊明
俊明係女神
塵係女神？

搞到好似critical thinking

呢個又係邊個

係呀

你同浮雲拍拖

我都係唔講野啦
塵知我講緊咩

所以呢

我梗係知

塵同俊明拍拖

我決定默默offline

你不會的

半個月前發現，跟住好聲好氣問佢，佢仲發脾氣話返我唔比佢自由空間
wtf

佢會靜靜雞mon post

鱷魚唔係魚

妖你 我已經忍住唔出第一句

知唔知條女係邊個

佢地傾咩

哼！！！

輕輕鬆鬆

唉

Easy

自己同自己拍拖

好似玩緊揭尾故

我個個名冇開過post

上多啲嚟
大家都開心

無氣

下？？？？？

不想social了
識嘅人都係咁話

10/10

我 唔知做緊啲咩 好似第二個世界 唔知佢哋講緊啲咩

仲要present？

我就係present

Continuous

？？？？？我 完全黑人問號？？？？？

加油呀你
我後日去睇路人女主劇場版

請表演

。。。。。

咁直接係咪個個都係咁
Btw其實想同佢做朋友認識下先

問ig咪認識下佢

傾耐少少 都有基本認識

我都係唔明

算啦
再講你會爆炸
貓奴唔係雲

唔知，應該唔係hk
好似有時差果種

係邊個

我唔明呀

有冇人理解到我好痛苦

貓貓都笑你了

閉關

呢度啲歷史嚟

我都唔知夜夜傾咩，多數係我訓左之後
我係有一日半夜訓醒突然發現

貓貓唔畀你走